其實所有社會問題教育問題政府都無惗過改善

現實：其實還點10年20年都係會變番大陸個套 而家改托柒咩

對經冇影響點解要改

有諗過
不過唔知困難係咩

錯！存心搞爛佢